在台灣都見, 已承認兩岸分國呢事實

因為依個係事實

人哋有F16，護照免簽地區仲多過香港。

唔係你以為點？

幾十年前的繪製係,
中華民國在全個大陸, 南京仲係首都, 仲統治緊蒙古

不嬲全世界都認㗎
只不過各國基於中國利益
先至唔俾台灣入聯合國咋嘛

係我地由細到大俾人洗腦
以為台灣係支那一部份
人地外國人分得好清

中國一直都無擁有過台灣

大陸大岩岩落黎？
香港人有邊個真心會認為台灣係咩不可分割既一部份？
佢真係支那，連登仔說唔洗葡萄嬲爆爆咁屌人繁體支那啦